[有ig] 豔模發起「口愛巡迴感謝祭」,已為400人口交

意大利女模保拉-莎莉諾向來說到做到，這次她打了一個賭，以自己的身體來激勵她所支持的球隊。

在意大利修憲公投前，莎莉諾拋出驚人語：如果公投沒有通過，那麼就會為那些投「NO」的粉絲們提供「服務」（blow job）。最終她她履行了諾言，從今年1月開始舉辦「口愛巡迴感謝祭」，而投了「NO」的人數是1940萬人。她的起點是意大利首都羅馬，到現在她自稱感覺疲憊和壓力，同時顎部開始痠痛。她說：「有一百萬名幸運者將會得到我的服務，這是我的目標，我會好好愛這100萬人。」

《太陽報》讚美道：「她忘我無私的事業跨越了這個偉大國家的經度和緯度，從此意大利又為世界貢獻了一位可以媲美達芬奇和米開朗基羅的藝術家和革新者！」

而莎莉諾無私的事業還在繼續，這次她願付出一切換取拿玻里的勝利。身為拿玻里球迷，她對球隊的支持沒有停留在口頭上，而是付諸了行動：「我一生都會是拿玻里的支持者，如果我們贏得歐冠盃冠軍，我願意為全隊效勞！如果我們拿下了意甲冠軍，我會讓每一位拿玻里球迷舒服來慶祝勝利！足球就是我的生命，我經常說我的生命中有兩大最愛：calico意味著足球，而cazzo意味著XX。」

但拿玻里全隊若想圓夢，必須先跨過皇馬這一關。任何一支球隊都有被擊敗的可能，而在莎莉諾心中，皇馬球員C.朗拿度也佔據著重要的地位：「他讓我瘋狂，他是如此可愛和迷人。只有這一次我不會支持他，對不起了，克里斯。」

有了如此的誘惑，拿玻里球員們怎能不龍精虎猛？加上近來他們爆棚的狀態，皇馬可真要當心了。

正牙

me拿波理球迷

禾球員，應該禾先

一百萬。。生鳩硬愛滋

梅毒

所以你支持走數？

你拎左歐冠先有 我拎左意甲就有

我冇唔支持 我唔會去啫除非我係第一個